連登反熱狗還反熱狗，但絕對唔係親泛民

痴撚線今時今日有成十幾廿個Po 係幫泛民喺度功歌頌德

連登而家係咪冇大佬要格硬搵大佬跟呀

又block一隻 5 毛

小心比人話你分化撚

都應該會

我buy 樓主啵
泛民做得野真係得幾位

我淨係會認同許智勇同毛ee
不過垃圾熱狗都係要死全家

熱狗唔洗講
On99 話要焦土 轉頭去參選 仲屌天琦唔endorse佢
知唔知醜

連登點止係親泛民
連登直頭係泛民養既寵物

乜我唔係上緊泛登咩

鄺神呢?
佢好努力打youtube戰線

35+黃big暈

毓民屌先 究竟教主係咪熱狗？

個陣係熱普城聯盟啵

真

熱狗=支那=支共≦泛民＜＜＜＜本土=獨派
歡迎更正

咁教主係咪熱狗？

但係好多熱狗會加入，然後抹黑分化

我覺得飯民要個別睇，其實中年/後生果班都好好
元老就唔該快啲退啦屌，我講緊黃碧雲同白頭佬

歡迎黎到泛登

後生嗰堆都好多亂投票同缺席喎，點睇

換個戶口啦五毛

仲要係後生果輩

個陣熱普城咪姐係青山聯盟

幾多percent算多
幾多次？
無數字一切只係空談

你唔問教主 問我？
個陣佢地同一條船 我點知

寧願做泛民隻狗都唔做熱狗